271b 3日唔埋2日行錯路

窮撚坐巴士返工
271b貪佢有位坐
點知d司機成撚日發夢
3日唔埋2日就行錯路
無入科學園
要兜返個大圈
明明有早餐食都變遲到

巴士佬